msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Fairy Editor\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2006-02-15 19:18+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Genva <genva@163.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=GB2312\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../src\n"
"X-Poedit-SourceCharset: GB2312\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: ui/ActorAnimationSettingDialog.cpp:200
#: ui/res/ActorAnimationSetting_wdr.cpp:45
#: ui/res/AddSkill_wdr.cpp:43
msgid "Animation"
msgstr "动作"

#: ui/ActorAnimationSettingDialog.cpp:207
#: ui/res/AddSkill_wdr.cpp:50
msgid "Skill Name"
msgstr "技能名称"

#: ui/ActorAnimationSettingDialog.cpp:213
#: ui/res/AddSkill_wdr.cpp:56
#: ui/res/EraseTexDialog_wdr.cpp:50
#: ui/res/SaveAsEffect_wdr.cpp:54
#: ui/res/TerrainSurfaceParameters_wdr.cpp:108
#, fuzzy
msgid "OK"
msgstr "确认[&O]"

#: ui/ActorAnimationSettingDialog.cpp:216
#: ui/res/AddSkill_wdr.cpp:59
#: ui/res/EraseTexDialog_wdr.cpp:53
#: ui/res/SaveAsEffect_wdr.cpp:57
#: ui/res/TerrainSurfaceParameters_wdr.cpp:111
#, fuzzy
msgid "Cancel"
msgstr "取消[&C]"

#: ui/ActorAnimationSettingDialog.cpp:599
#: ui/res/ActorAnimationSetting_wdr.cpp:85
msgid "Add Skill"
msgstr "添加新技能"

#: ui/ActorAnimationSettingDialog.cpp:654
msgid "Skill Setting"
msgstr "技能设置"

#: ui/BrushSelector.cpp:186
#: ui/FairyEditorFrame.cpp:560
msgid "Brushes"
msgstr "画刷列表"

#: ui/BrushSelector.cpp:576
msgid "Texture Wrong"
msgstr "纹理定义出错或找不到纹理图片"

#: ui/BrushSelector.cpp:861
#: ui/FairyEditorFrame.cpp:3567
msgid "The operations before can not be undo,Do you want to continue the operation?"
msgstr "这项操作不可以恢复，您确信要继续进行操作吗？"

#: ui/BrushSelector.cpp:863
#: ui/FairyEditorFrame.cpp:1271
#: ui/FairyEditorFrame.cpp:3569
#, fuzzy
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: ui/ExceptionInfoDialog.cpp:100
msgid "ExceptionHandle Dialog"
msgstr "异常处理对话框"

#: ui/ExceptionInfoDialog.cpp:152
#, fuzzy
msgid "Success deleting objects from scene:\n"
msgstr "成功地把物体 %s 从场景中删除，请重新保存场景使该改动生效！"

#: ui/FairyEditorApp.cpp:95
#, fuzzy, c-format
msgid "Can't found resource '%s' (%s) for '%s'."
msgstr "子类 '%s' 在资源 '%s'中不存在, 无法子类化!"

#: ui/FairyEditorApp.cpp:102
#, fuzzy, c-format
msgid "Can't found resource '%s' (%s) for '%s', use '%s' instead."
msgstr "没找到条目"

#: ui/FairyEditorApp.cpp:168
#, fuzzy, c-format
msgid "Parsing resource group: %s"
msgstr "%s 不是位图资源."

#: ui/FairyEditorApp.cpp:176
#, c-format
msgid "Parsing script: %s"
msgstr "正在解析脚本文件：%s"

#: ui/FairyEditorApp.cpp:285
msgid "Fairy Editor"
msgstr ""

#: ui/FairyEditorApp.cpp:352
msgid "&About\tF1"
msgstr "[&A]关于"

#: ui/FairyEditorApp.cpp:355
msgid "&Help"
msgstr "[&H]帮助"

#: ui/FairyEditorApp.cpp:377
msgid " Rendering Setup"
msgstr "  渲染系统配置"

#: ui/FairyEditorApp.cpp:416
#, c-format
msgid "Predefined material \"%s\" duplicated in file \"%s\", the application will exit."
msgstr ""

#: ui/FairyEditorApp.cpp:425
#, c-format
msgid "The material \"%s\" occuring in the file \"%s\" more than once, the application will exit."
msgstr "材质 \"%s\" 在文件 \"%s\" 中重复，应用程序退出。"

#: ui/FairyEditorApp.cpp:430
#, c-format
msgid "Duplicate material \"%s\" in files \"%s\" and \"%s\", the application will exit."
msgstr "材质重复 \"%s\" 在文件中 \"%s\" 和 \"%s\"，应用程序退出。"

#: ui/FairyEditorApp.cpp:436
#, c-format
msgid "%s Fatal"
msgstr "%s 致命错误"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:490
msgid "SceneBrowser"
msgstr "场景浏览器"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:494
#, fuzzy
msgid "RegionEdit"
msgstr "区域"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:499
msgid "MonsterEdit"
msgstr "怪物编辑"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:505
msgid "GrowPointEdit"
msgstr "生长点编辑"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:514
msgid "NpcpatrolEdit"
msgstr "npc巡逻路线编辑"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:520
msgid "EventAreaEdit"
msgstr "事件区域编辑"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:526
msgid "StallInfoEdit"
msgstr "摊位信息编辑"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:530
msgid "Scene Objects"
msgstr "场景物体列表"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:539
msgid "Object Properties"
msgstr "物体属性"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:554
msgid "Models"
msgstr "模型列表"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:556
msgid "Actors"
msgstr "运动物体"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:558
msgid "ParticleSystems"
msgstr "粒子系统"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:563
msgid "Selectors"
msgstr "选择器"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:572
msgid "Navigation Picture"
msgstr "导航图"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:591
msgid "Log Window"
msgstr "日志窗口"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:610
#, c-format
msgid "%s Startup"
msgstr ""

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:627
#, c-format
msgid "%s Shutdown"
msgstr ""

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:683
msgid "&File"
msgstr "[&F]文件"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:691
#, fuzzy
msgid "Save &TerrainInfo\tCtrl-T"
msgstr "[&F]全屏显示\tCtrl-Enter"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:691
#, fuzzy
msgid "Save terrainInfo to file"
msgstr "把日志内容保存到文件"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:692
#, fuzzy
msgid "Load &TerrainInfo\tCtrl-R"
msgstr "[&F]全屏显示\tCtrl-Enter"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:692
#, fuzzy
msgid "Load terrainInfo from file"
msgstr "不能从文件 '%s'中读取资源."

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:695
#, fuzzy
msgid "Save &ManipObjInfo\tCtrl-M"
msgstr "[&F]全屏显示\tCtrl-Enter"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:695
#, fuzzy
msgid "Save manipObjInfo to file"
msgstr "把日志内容保存到文件"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:696
#, fuzzy
msgid "Load &ManipObjInfo\tCtrl-I"
msgstr "[&F]全屏显示\tCtrl-Enter"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:696
#, fuzzy
msgid "Load manipObjInfo from file"
msgstr "不能从文件 '%s'中读取资源."

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:700
msgid "Save scene enviroment infomation"
msgstr "保存场景环境信息"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:701
#: ui/FairyEditorFrame.cpp:703
msgid "Save Save scene enviroment infomation to a file,incluing two main lights,enviroment light,fog."
msgstr "把场景中的环境信息保存到文件中，包括两个主光源的信息，环境光的信息，雾的信息"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:702
msgid "Load scene enviroment infomation"
msgstr "读取场景环境信息"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:707
#: ui/FairyEditorFrame.cpp:3151
msgid "Scene Infomation"
msgstr "场景信息"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:708
msgid "Open the scene infomation dialog."
msgstr "打开场景信息对话框"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:715
msgid "&Edit"
msgstr "[&E]编辑"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:724
msgid "&Delete All staticobject and actor"
msgstr "删除所有静态物体（包括actor）"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:725
msgid "Delete All staticobject and actor"
msgstr "删除所有静态物体（包括actor）"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:727
msgid "&Reshape the Terrain"
msgstr "地形扩容"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:728
msgid "Reshape the Terrain "
msgstr "地形扩容"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:730
msgid "Enable &32 bits textures"
msgstr "启用32位纹理"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:731
msgid "Toggle 32 or 16 bits textures"
msgstr "强制使用32或16位纹理"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:733
msgid "Reload all te&xtures"
msgstr "刷新模型纹理"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:734
msgid "Unload and reload all textures"
msgstr "重新刷新物体的纹理"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:736
msgid "&Unload useless resources"
msgstr "卸载无用的资源"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:737
msgid "Unload all useless resources"
msgstr "卸载所有无用的资源"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:739
msgid "Show all indicators"
msgstr "显示所有指示器"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:740
msgid "Toggle showing all indicators"
msgstr "显示所有指示器"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:743
msgid "&Tools"
msgstr "[&T]工具"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:746
msgid "&Drag Height"
msgstr "[&D]拖拉调整地形高度"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:747
msgid "Drag mouse to modify terrain height base on drag distance"
msgstr ""

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:749
msgid "&Raise Height"
msgstr "[&R]提升地形高度"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:750
msgid "Raise height of the terrain on the mouse drag area"
msgstr ""

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:752
msgid "&Lower Height"
msgstr "[&L]降低地形高度"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:753
msgid "Lower height of the terrain on the mouse drag area"
msgstr ""

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:755
msgid "&Smooth Height"
msgstr "[&S]平滑地形高度"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:756
msgid "Smooth height of the terrain on the mouse drag area"
msgstr ""

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:758
msgid "Level &Off Height"
msgstr "[&O]平整地形高度"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:759
msgid "Level off height of the terrain on the mouse drag area"
msgstr ""

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:761
msgid "Set Terrain &Height"
msgstr "[H]设置地形高度"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:762
msgid "set the height of the terrain based on the height setting"
msgstr ""

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:766
msgid "&Erase the texture of layer one"
msgstr "[&E]删除透明层贴图"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:767
msgid "Erase the texture of layer one on the mouse drag area"
msgstr ""

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:771
msgid "&Manip Object"
msgstr "[&M]摆放物体"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:772
msgid "Select, delete, placement objects"
msgstr "选择、删除、摆放物体"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:774
msgid "&Flip Grid Diagonal"
msgstr "[&F]反转对角线"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:775
msgid "Flip the diagonal of the selected grids"
msgstr ""

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:777
msgid "Select &Terrain"
msgstr "[&T]选择地形"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:778
msgid "Select the grids that you want to manipulate"
msgstr ""

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:782
msgid "Erase Terrain Texture"
msgstr "删除指定的地形纹理"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:783
msgid "Erase Terrain Texture By Texture Name"
msgstr "删除所指定的纹理"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:787
msgid "Terr&ain shadowmap Option"
msgstr "[&A]地形阴影图选项"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:788
msgid "Update, show, hide terrain shadowmap"
msgstr "更新、显示或隐藏地形阴影图"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:790
msgid "Hide shadow&map"
msgstr "[&M]不显示地形阴影图"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:791
msgid "Hide shadowmap"
msgstr "不显示地形阴影图"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:793
msgid "Show lo&w quality shadowmap"
msgstr "显示低精度地形阴影图"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:794
msgid "Show low quality shadowmap"
msgstr "显示低精度地形阴影图"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:796
msgid "Show high &quality shadowmap"
msgstr "显示高精度地形阴影图"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:797
msgid "Show high quality shadowmap"
msgstr "显示高精度地形阴影图"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:801
#: ui/FairyEditorFrame.cpp:2333
#: ui/res/TerrainSurfaceParameters_wdr.cpp:41
msgid "Terrain Surface Parameters"
msgstr "地形材质参数"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:802
msgid "Setting the surface parameters of terrain"
msgstr "设置地形材质参数"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:806
#: ui/FairyEditorFrame.cpp:807
#: ui/res/MiniMapMaker_wdr.cpp:80
msgid "Create Mini Map"
msgstr "创建小地图"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:811
msgid "&Creator"
msgstr "创建物体"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:815
msgid "Create &Liquid"
msgstr "创建液体物体"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:816
msgid "Show the liquid creator dialog"
msgstr "显示液体物体创建对话框"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:820
msgid "Create Light Object"
msgstr "创建光源"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:821
msgid "Create a light object"
msgstr "创建光源物体"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:824
msgid "&Options"
msgstr "[&O]选项"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:826
msgid "&Configuration..."
msgstr "[&C]配置..."

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:827
msgid "Global sonfiguration"
msgstr "选项配置"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:829
msgid "&Lock camera height"
msgstr "[&L]锁定镜头高度"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:830
msgid "Lock the camera relative height to terrain when drag move"
msgstr ""

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:832
msgid "Reset Camera"
msgstr "重置摄像机"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:833
msgid "Reset Camera to default height and default angle."
msgstr ""

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:836
msgid "Gpu Program Parameter..."
msgstr "Gpu参数编辑"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:837
msgid "Gpu Program Parameter"
msgstr "Gpu参数编辑"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:841
msgid "Select all objects"
msgstr "可以选择所有物体（在操作物体的状态下）"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:842
msgid "If you check this, the object Select action will select all objects, otherwise only select the objects that can not center selected."
msgstr ""

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:846
msgid "&Align to grid"
msgstr "[&A]网格对齐"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:847
msgid "Align to terrain grid when move objects"
msgstr "创建、移动物体时以地形网格为单位"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:850
msgid "&Show the standard model"
msgstr "[&S]显示参考模型"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:851
msgid "Show the standard model when mouse move into the scene"
msgstr ""

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:854
msgid "&Debug Panels"
msgstr "调试面板"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:856
msgid "Show &statistics"
msgstr "显示渲染统计"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:857
msgid "Show the renderer statistics on render window"
msgstr ""

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:859
msgid "Show lo&go"
msgstr "显示 Logo"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:860
msgid "Show the logo on render window"
msgstr ""

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:864
msgid "&Select Brush"
msgstr "选择画刷类型"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:866
msgid "Box Brush"
msgstr "方形画刷"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:867
msgid "Select the box shape brush"
msgstr ""

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:869
msgid "Ellipse Brush"
msgstr "椭圆形画刷"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:870
msgid "Select the ellipse shape brush"
msgstr ""

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:873
msgid "&Post Filter"
msgstr "全屏后处理"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:875
msgid "&Heat Vision"
msgstr "夜视镜效果"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:876
msgid "Use heat vision post filter"
msgstr ""

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:878
msgid "&Bloom"
msgstr "晕光效果"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:879
msgid "Use bloom post filter"
msgstr ""

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:881
msgid "&Floodlighting"
msgstr "全局泛光效果"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:882
msgid "Use floodlighting post filter"
msgstr ""

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:884
msgid "F&ade"
msgstr "死亡效果"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:885
msgid "Use fade post filter"
msgstr ""

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:888
#, fuzzy
msgid "&Window"
msgstr "窗口[&W]"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:890
msgid "&Full screen\tCtrl-Enter"
msgstr "[&F]全屏显示\tCtrl-Enter"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:891
msgid "Toggle full screen mode"
msgstr "切换全屏显示模式"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:902
#: ui/FairyEditorFrame.cpp:903
msgid "Lock brush size"
msgstr "关联画刷大小"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:912
msgid "X Brush Size"
msgstr "X方向画刷大小"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:920
msgid "Z Brush Size"
msgstr "Z方向画刷大小"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:928
msgid "Set the terrain height when in SetTerrainHeight action"
msgstr "设置地形的高度"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:936
msgid "Set the terrain height increment when in SetTerrainHeight action"
msgstr "设置地形高度递增值"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:947
msgid "Height Action Additional Affect Range"
msgstr "设置地形画刷的额外影响范围"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:953
msgid "Height Action Affect Exp Value"
msgstr "设置地形画刷额外范围的Exp值（范围越远，影响越小）"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:959
msgid "Height Action Adjust Speed"
msgstr "设置地形改变的速度"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:1012
msgid "goto"
msgstr "跳转"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:1024
#: ui/FairyEditorFrame.cpp:1025
#, fuzzy
msgid "Use real camera"
msgstr "使用真实游戏镜头"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:1027
#: ui/FairyEditorFrame.cpp:1028
msgid "Use snap rotation"
msgstr "使用整角度旋转"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:1033
msgid "Frame rate"
msgstr "帧速率"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:1151
#: ui/FairyEditorFrame.cpp:1204
msgid "It is not safe to save the scene when the active action is paint action!"
msgstr "最好不要在画刷操作状态下进行场景的保存操作，请转到其他操作再保存场景！"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:1210
msgid "Save scene file"
msgstr "保存场景"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:1214
#: ui/FairyEditorFrame.cpp:1661
#, c-format
msgid "Scene files (*.Scene)|*.Scene|Scene XML files (*.Scene.xml)|*.Scene.xml|All files (%s)|%s"
msgstr "场景文件 (*.Scene)|*.Scene|场景 XML 文件 (*.Scene.xml)|*.Scene.xml|全部文件 (%s)|%s"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:1265
#: ui/FairyEditorFrame.cpp:1335
#, fuzzy
msgid "unnamed"
msgstr "未命名"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:1274
#, fuzzy, c-format
msgid "Do you want to save changes to document %s?"
msgstr "你想保存对文档%s的修改?"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:1339
msgid "*"
msgstr ""

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:1341
#, fuzzy
msgid " - "
msgstr " - "

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:1366
msgid "New Scene"
msgstr "新场景"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:1384
msgid "Creating new scene ..."
msgstr "正在生成场景，请等待..."

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:1435
msgid "Reshape Terrain"
msgstr "地形扩容"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:1470
msgid "wrong input!"
msgstr "错误的输入"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:1486
msgid "Reshaping terrain ..."
msgstr "地形扩容"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:1657
msgid "Load scene file"
msgstr "装载场景"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:1673
msgid "Loading scene ..."
msgstr "正在装载场景，请等待..."

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:1680
msgid "ExceptionInfo Dialog"
msgstr "异常信息对话框"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:1688
msgid "Thera are still some wrongs in scene,remember to fix them!"
msgstr "场景文件中仍存在一些错误，请修复！"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:1692
msgid "All wrongs in scene have been fixed,remember to save the scene!"
msgstr "场景中的所有错误已修正，请重新保存场景使该改动生效！"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:1784
#, fuzzy
msgid "Delete all staticobjects?"
msgstr "不能删除键 '%s'"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:1784
#, fuzzy
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:2193
msgid "Show &all tool windows"
msgstr "[&A]显示所有工具栏"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:2193
msgid "Hide &all tool windows"
msgstr "[&A]隐藏所有工具栏"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:2431
msgid "Gpu Parameter Editor"
msgstr "Gpu参数编辑器"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:2560
#, fuzzy
msgid "Save a TerrainInfo file"
msgstr "把日志内容保存到文件"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:2560
#: ui/FairyEditorFrame.cpp:2590
#, fuzzy
msgid "TERRAININFO files (*.terraininfo)|*.terraininfo"
msgstr "所有文件 (%s)|%s"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:2571
#, fuzzy
msgid "Success Save the TerrainInfo file"
msgstr "把日志内容保存到文件"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:2574
#, fuzzy
msgid "Failed to  Save the TerrainInfo file"
msgstr "把日志内容保存到文件"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:2590
#, fuzzy
msgid "Load a TerrainInfo file"
msgstr "把日志内容保存到文件"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:2606
#, fuzzy
msgid "Success Load the TerrainInfo file"
msgstr "不能从文件 '%s'中读取资源."

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:2629
#, fuzzy
msgid "Save a ManipObjInfo file"
msgstr "把日志内容保存到文件"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:2629
#: ui/FairyEditorFrame.cpp:2659
#, fuzzy
msgid "MANIPOBJINFO files (*.manipobjinfo)|*.manipobjinfo"
msgstr "所有文件 (%s)|%s"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:2640
#, fuzzy
msgid "Success Save the ManipObjInfo file"
msgstr "把日志内容保存到文件"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:2643
#, fuzzy
msgid "Failed to  Save the ManipObjInfo file"
msgstr "把日志内容保存到文件"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:2659
#, fuzzy
msgid "Load a ManipObjInfo file"
msgstr "不能从文件 '%s'中读取资源."

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:2675
#, fuzzy
msgid "Success Load the ManipObjInfo file"
msgstr "不能从文件 '%s'中读取资源."

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:2708
#: ui/FairyEditorFrame.cpp:2819
msgid "the name of enviroment object is wrong!\n"
msgstr "环境物体的名称错误！\n"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:2709
#: ui/FairyEditorFrame.cpp:2820
msgid "rename the enviroment object to #FairyEnviroment\n"
msgstr "环境物体的名称应为#FairyEnviroment\n"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:2735
#: ui/FairyEditorFrame.cpp:2827
msgid "the name of main light one object is wrong!\n"
msgstr "第一个主光源的名称错误！\n"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:2736
#: ui/FairyEditorFrame.cpp:2828
msgid "rename the main light one object to #FairyMainLightOne\n"
msgstr "第一个主光源的名称应为#FairyMainLightOne\n"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:2756
#: ui/FairyEditorFrame.cpp:2835
msgid "the name of main light two object is wrong!\n"
msgstr "第二个主光源的名称错误！\n"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:2757
#: ui/FairyEditorFrame.cpp:2836
msgid "rename the main light two object to #FairyMainLightTwo\n"
msgstr "第儿个主光源的名称应为#FairyMainLightTwo\n"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:2778
#: ui/FairyEditorFrame.cpp:2845
msgid "Enviroment infomation files (*.envinfo)|*.envinfo"
msgstr ""

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:2789
msgid "Success Saving the enviroment infomation file"
msgstr "保存环境信息成功"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:2792
msgid "Failed to  Save the enviroment infomation file"
msgstr "保存环境信息失败"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:2845
msgid "Load a enviroment infomation file"
msgstr "读取环境信息"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:2859
msgid "Success Load the enviroment infomation  file"
msgstr "读取环境信息成功"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:2986
msgid "Liquid Creator"
msgstr "创建液体物体"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:3071
#, c-format
msgid ""
"The display adaptor can't support post filter '%s'. Error description:\n"
"%s"
msgstr ""
"当前显卡并支持此后处理 '%s'。错误描述 :\n"
"%s"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:3074
msgid "Set post filter error"
msgstr ""

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:3562
msgid "Erase Texture Name"
msgstr "要删除的纹理名称"

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:3586
msgid "The Texture you selected was not painted in this terrain."
msgstr ""

#: ui/FairyEditorFrame.cpp:3993
msgid "Mini Map Maker"
msgstr "小地图制作器"

#: ui/FairyEffectEditDialog.cpp:445
msgid "Element Type"
msgstr "特效元素类型"

#: ui/FairyEffectEditDialog.cpp:578
msgid "Save Effect"
msgstr "保存特效"

#: ui/FairyEffectEditDialog.cpp:597
msgid "The Script File Name Is Wrong!"
msgstr ""

#: ui/FairyEffectEditDialog.cpp:669
#: ui/FairyParticleEditorDialog.cpp:1402
#: ui/FairySkillEditDialog.cpp:656
msgid "Fairy Material Editor"
msgstr "Fairy材质编辑器"

#: ui/FairyMaterialEditorDialog.cpp:134
msgid "Fairy Material Preview"
msgstr "Fairy材质预览器"

#: ui/FairyMaterialEditorDialog.cpp:570
msgid "Please select the material in effect editor first!"
msgstr "请先在特效编辑器中选择材质项"

#: ui/FairyMaterialPreviewDialog.cpp:126
#: ui/res/MaterialPreview_wdr.cpp:46
msgid "text"
msgstr ""

#: ui/FairyMaterialPreviewDialog.cpp:129
msgid "Use"
msgstr ""

#: ui/FairyParticleEditorDialog.cpp:1192
msgid "Save Particle System"
msgstr "保存粒子系统"

#: ui/FairySceneCanvas.cpp:1028
msgid "&Snap to grid"
msgstr "[&S]对齐到网格"

#: ui/FairySceneCanvas.cpp:1029
msgid "Snap select objects to grid"
msgstr "把选择的物体对齐到地形网格"

#: ui/FairySceneCanvas.cpp:1032
#, fuzzy
msgid "&Move ByX"
msgstr "下移"

#: ui/FairySceneCanvas.cpp:1033
msgid "Move by X axis"
msgstr ""

#: ui/FairySceneCanvas.cpp:1036
#, fuzzy
msgid "&Move ByY"
msgstr "下移"

#: ui/FairySceneCanvas.cpp:1037
msgid "Move by Y axis"
msgstr ""

#: ui/FairySceneCanvas.cpp:1040
#, fuzzy
msgid "&Move ByZ"
msgstr "下移"

#: ui/FairySceneCanvas.cpp:1041
msgid "Move by Z axis"
msgstr ""

#: ui/FairySceneCanvas.cpp:1044
#, fuzzy
msgid "&X Snap rotation "
msgstr "对齐到网格"

#: ui/FairySceneCanvas.cpp:1045
#: ui/FairySceneCanvas.cpp:1049
#: ui/FairySceneCanvas.cpp:1053
#, fuzzy
msgid "Snap select objects's rotation"
msgstr "把选择的物体对齐到地形网格"

#: ui/FairySceneCanvas.cpp:1048
#, fuzzy
msgid "&Y Snap rotation "
msgstr "对齐到网格"

#: ui/FairySceneCanvas.cpp:1052
#, fuzzy
msgid "&Z Snap rotation "
msgstr "对齐到网格"

#: ui/FairySceneCanvas.cpp:1070
msgid "&Copy Terrain Height Infomation"
msgstr "拷贝地形高度信息"

#: ui/FairySceneCanvas.cpp:1071
msgid "If you want to copy the terrain height infomation,check on this option"
msgstr ""

#: ui/FairySceneCanvas.cpp:1075
msgid "&Copy Terrain Texture Infomation"
msgstr "拷贝地形纹理信息"

#: ui/FairySceneCanvas.cpp:1076
msgid "If you want to copy the terrain texture infomation,check on this option"
msgstr ""

#: ui/FairySceneCanvas.cpp:1080
msgid "&Copy Terrain Diagonal Infomation"
msgstr "拷贝地形对角线信息"

#: ui/FairySceneCanvas.cpp:1081
msgid "If you want to copy the terrain diagonal infomation,check on this option"
msgstr ""

#: ui/FairySceneCanvas.cpp:1085
#, fuzzy
msgid "Rotate Terrain right angle"
msgstr "旋转"

#: ui/FairySceneCanvas.cpp:1086
msgid "If you want to rotate the terrain right angle,hit this botton"
msgstr ""

#: ui/FairySceneCanvas.cpp:1111
#, fuzzy
msgid "MoveUpDown Setting"
msgstr "镜头配置"

#: ui/FairySceneCanvas.cpp:1294
msgid "Please copy the terrain before rotation."
msgstr "请先拷贝地形，然后再进行旋转操作"

#: ui/FairySkillEditDialog.cpp:421
#: ui/FairySkillEditDialog.cpp:440
msgid "Wrong parameter!"
msgstr ""

#: ui/FairySkillEditDialog.cpp:748
msgid "Animation Effect Info"
msgstr "动作特效信息"

#: ui/FairySkillEditDialog.cpp:898
msgid "Animation Ribbon"
msgstr "动作飘带"

#: ui/GpuProgramParameterSettingDialog.cpp:87
#, fuzzy
msgid "Materials"
msgstr "材质"

#: ui/GpuProgramParameterSettingDialog.cpp:683
msgid "Changed materials\n"
msgstr "改变材质\n"

#: ui/GpuProgramParameterSettingDialog.cpp:693
msgid "Hit YES to save all changed materials,Hit NO to save the current material."
msgstr "点 YES 保存所有改变过的材质，点 NO 只保存当前材质"

#: ui/GpuProgramParameterSettingDialog.cpp:695
msgid "Save materials"
msgstr "保存材质"

#: ui/MiniMapMakerDialog.cpp:109
msgid "Creating mini map ..."
msgstr "正在创建小地图..."

#: ui/MiniMapMakerDialog.cpp:130
msgid "Success Creating Mini Map!"
msgstr "创建小地图成功！"

#: ui/MonsterEditDlg.cpp:1207
msgid "Change_Mosnter_Info"
msgstr ""

#: ui/ParticleSystemSelector.cpp:128
#, fuzzy
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: ui/ParticleSystemSelector.cpp:249
msgid "Fairy Particle Editor"
msgstr "Fairy粒子编辑器"

#: ui/RenderSystemConfigDialog.cpp:126
msgid "Please choose a rendering system."
msgstr "请选择渲染系统"

#: ui/SceneBrowser.cpp:239
msgid "Scene"
msgstr "场景"

#: ui/SceneBrowser.cpp:353
#, c-format
msgid "Cannot rename %s: The name is reserved for auto naming object. Specify a different name."
msgstr "无法重命名 %s：该名字是保留给自动命名物体的。请指定另一物体名。"

#: ui/SceneBrowser.cpp:354
#: ui/SceneBrowser.cpp:399
msgid "Error Renaming Object"
msgstr "重命名物体错误"

#: ui/SceneBrowser.cpp:398
#, c-format
msgid "Cannot rename %s: An object with the name you specified already exists. Specify a different name."
msgstr "无法重命名 %s：指定的物体与现有物体重名。请指定另一物体名。"

#: ui/SceneBrowser.cpp:473
msgid "ActorAnimationSetting Dialog"
msgstr ""

#: ui/SceneBrowser.cpp:499
#, fuzzy
msgid "Effect Setting"
msgstr "镜头配置"

#: ui/SceneInfoMapDialog.cpp:115
msgid "&Fit to window"
msgstr "缩放以适应窗口[&F]"

#: ui/SceneInfoMapDialog.cpp:116
msgid "&Actual size"
msgstr "实际大小[&A]"

#: ui/SceneInfoMapDialog.cpp:120
msgid "&Height"
msgstr "高度图"

#: ui/SceneInfoMapDialog.cpp:121
msgid "&Texture"
msgstr "纹理图"

#: ui/SceneInfoMapDialog.cpp:161
msgid "Scale Pattern"
msgstr "缩放模式"

#: ui/SceneInfoMapDialog.cpp:163
msgid "&HeightTexture"
msgstr "显示模式"

#: ui/SceneInfoMapDialog.cpp:948
#, c-format
msgid "Choose the display colour for %s"
msgstr "请选择%s的显示颜色"

#: ui/SettingDialogs.cpp:58
msgid "Configuration"
msgstr "选项配置"

#: ui/SettingDialogs.cpp:65
#, fuzzy
msgid "Spinner Settings"
msgstr "镜头配置"

#: ui/SettingDialogs.cpp:66
#, fuzzy
msgid "Camera Settings"
msgstr "镜头配置"

#: ui/SettingDialogs.cpp:67
#, fuzzy
msgid "Rotation Snap Settings"
msgstr "对齐到网格"

#: ui/SettingDialogs.cpp:139
msgid "Setting spinner's value(cm)"
msgstr ""

#: ui/SettingDialogs.cpp:169
msgid "Camera Height(cm)"
msgstr "镜头高度"

#: ui/SettingDialogs.cpp:175
msgid "Camera Angle(degree)"
msgstr "镜头角度"

#: ui/SettingDialogs.cpp:181
msgid "Camera Far Clip Plane(cm)"
msgstr "设置摄像机远裁减面（可以显示远处的物体）"

#: ui/SettingDialogs.cpp:188
msgid "Use the real camera height"
msgstr "使用真实游戏摄像机高度"

#: ui/SettingDialogs.cpp:191
msgid "Use the real camera angle"
msgstr "使用真实游戏摄像机角度"

#: ui/SettingDialogs.cpp:196
msgid "Camera Move Speed"
msgstr "摄像机移动速度"

#: ui/SettingDialogs.cpp:202
msgid "Camera Rotate Speed"
msgstr "摄像机旋转速度"

#: ui/SettingDialogs.cpp:247
msgid "Setting the segment by which divid a whole circle(360 degree)"
msgstr ""

#: ui/SettingDialogs.cpp:253
#, fuzzy
msgid "Input the snap degree"
msgstr "镜头角度（单位：度）"

#: ui/SettingDialogs.cpp:256
msgid "45"
msgstr ""

#: ui/SettingDialogs.cpp:259
#, fuzzy
msgid "Active snap rotation"
msgstr "对齐到网格"

#: ui/TerrainLightmapOptionDialog.cpp:404
msgid "Sorry, only available in OpenGL."
msgstr "抱歉，暂时只能在OpenGL下更新阴影图"

#: ui/TerrainLightmapOptionDialog.cpp:565
msgid "The terrain shadowmap has been updated, sure to cancel it?"
msgstr "地形阴影图曾经更新过，您确定要放弃本次更新吗?"

#: ui/TerrainLightmapOptionDialog.cpp:565
#: ui/TerrainLightmapOptionDialog.h:75
msgid "Terrain Shadowmap"
msgstr "地形阴影图"

#: ui/TerrainLightmapOptionDialog.cpp:643
#: ui/TerrainLightmapOptionDialog.cpp:842
msgid "Terrain Shadowmap*"
msgstr "地形阴影图(已修改)"

#: ui/TerrainLightmapOptionDialog.cpp:644
msgid "None of directional lights cast shadow!"
msgstr "场景中没有任何一个方向光被设置为生成阴影。"

#: ui/TerrainLightmapOptionDialog.cpp:644
msgid "Update Terrain Shadowmap"
msgstr "更新地形阴影图"

#: ui/TerrainLightmapOptionDialog.cpp:850
msgid "Cancel updating terrain shadowmap?"
msgstr "正在更新地形阴影图，您确定要取消吗？"

#: ui/TerrainLightmapOptionDialog.cpp:850
msgid "Cancel update"
msgstr "取消更新"

#: ui/res/ActorAnimationSetting_wdr.cpp:67
msgid "Loop"
msgstr ""

#: ui/res/ActorAnimationSetting_wdr.cpp:77
msgid "All Skill"
msgstr "所有技能"

#: ui/res/ActorAnimationSetting_wdr.cpp:88
msgid "Delete Skill"
msgstr "删除技能"

#: ui/res/ActorAnimationSetting_wdr.cpp:91
msgid "Set Skill"
msgstr "设置技能参数"

#: ui/res/ActorAnimationSetting_wdr.cpp:100
msgid "LEFT HAND WEAPON"
msgstr "左手武器"

#: ui/res/ActorAnimationSetting_wdr.cpp:103
msgid "RIGHT HAND WEAPON"
msgstr "右手武器"

#: ui/res/ActorAnimationSetting_wdr.cpp:106
msgid "Hair"
msgstr ""

#: ui/res/ActorAnimationSetting_wdr.cpp:112
msgid "Cap"
msgstr ""

#: ui/res/ActorAnimationSetting_wdr.cpp:118
msgid "Body"
msgstr ""

#: ui/res/ActorAnimationSetting_wdr.cpp:124
msgid "Hand"
msgstr ""

#: ui/res/ActorAnimationSetting_wdr.cpp:130
msgid "Foot"
msgstr ""

#: ui/res/ActorAnimationSetting_wdr.cpp:143
msgid "Animation Rate"
msgstr "动作速率"

#: ui/res/ActorAnimationSetting_wdr.cpp:149
msgid "Animation Fade_out Time"
msgstr "动作混合时间"

#: ui/res/BrushSelector_wdr.cpp:45
msgid "&Refresh"
msgstr "刷新"

#: ui/res/BrushSelector_wdr.cpp:67
msgid "Enable Preview"
msgstr "使用预看"

#: ui/res/BrushSelector_wdr.cpp:76
#, fuzzy
msgid "Orientation"
msgstr "方向"

#: ui/res/BrushSelector_wdr.cpp:79
msgid "Horizontal flip"
msgstr "水平翻转"

#: ui/res/BrushSelector_wdr.cpp:82
msgid "Vertical flip"
msgstr "垂直翻转"

#: ui/res/BrushSelector_wdr.cpp:85
msgid "Rotate right angle"
msgstr "旋转"

#: ui/res/BrushSelector_wdr.cpp:88
msgid "Mirror Texture Diagonal"
msgstr "反转纹理对角线"

#: ui/res/BrushSelector_wdr.cpp:91
msgid "Random"
msgstr "随机"

#: ui/res/EraseTexDialog_wdr.cpp:43
msgid "Texture Name"
msgstr "基本贴图"

#: ui/res/EventArea_wdr.cpp:43
msgid "AREA_LIST:"
msgstr ""

#: ui/res/EventArea_wdr.cpp:51
msgid "AREA_ID:  "
msgstr ""

#: ui/res/EventArea_wdr.cpp:57
msgid "NEW_AREA_ID"
msgstr ""

#: ui/res/EventArea_wdr.cpp:64
msgid "SCRIPT_ID:"
msgstr ""

#: ui/res/EventArea_wdr.cpp:70
msgid "DEL_RECT"
msgstr ""

#: ui/res/EventArea_wdr.cpp:77
msgid "SELECT"
msgstr ""

#: ui/res/EventArea_wdr.cpp:80
msgid "DRAW"
msgstr ""

#: ui/res/EventArea_wdr.cpp:83
msgid "MODIFY"
msgstr ""

#: ui/res/GpuProgramParameterEditor_wdr.cpp:60
#, fuzzy
msgid "Save Material"
msgstr "材质"

#: ui/res/GpuProgramParameterEditor_wdr.cpp:63
msgid "Apply to other materials"
msgstr ""

#: ui/res/GrowPointEdit_wdr.cpp:43
msgid "GrowPoint_list"
msgstr ""

#: ui/res/GrowPointEdit_wdr.cpp:53
msgid "Added_GrowPoint"
msgstr ""

#: ui/res/LiquidCreator_wdr.cpp:43
msgid "Tex Coord Scale"
msgstr "纹理坐标缩放值"

#: ui/res/LiquidCreator_wdr.cpp:49
msgid "Subdivision"
msgstr "物体表面细分值"

#: ui/res/LiquidCreator_wdr.cpp:58
#: ui/res/ParticleEditor_wdr.cpp:82
msgid "Material"
msgstr "材质"

#: ui/res/LiquidCreator_wdr.cpp:70
#: ui/res/NewScene_wdr.cpp:98
#: ui/res/SceneEditor_wdr.cpp:76
#: ui/res/TerrainLightmapOption_wdr.cpp:83
#, fuzzy
msgid "&OK"
msgstr "确认[&O]"

#: ui/res/LiquidCreator_wdr.cpp:74
#: ui/res/NewScene_wdr.cpp:102
#: ui/res/SceneEditor_wdr.cpp:80
#: ui/res/TerrainLightmapOption_wdr.cpp:87
#, fuzzy
msgid "&Cancel"
msgstr "取消[&C]"

#: ui/res/MaterialSetting_wdr.cpp:47
#, fuzzy
msgid "Select"
msgstr "选择器"

#: ui/res/MaterialSetting_wdr.cpp:53
msgid "Open"
msgstr ""

#: ui/res/MaterialSetting_wdr.cpp:56
#: ui/res/TerrainSurfaceParameters_wdr.cpp:85
msgid "Emissive"
msgstr "自发光"

#: ui/res/MaterialSetting_wdr.cpp:62
#, fuzzy
msgid "Duration"
msgstr "选项配置"

#: ui/res/MaterialSetting_wdr.cpp:68
msgid "Draw Style"
msgstr ""

#: ui/res/MaterialSetting_wdr.cpp:73
msgid "Regular"
msgstr ""

#: ui/res/MaterialSetting_wdr.cpp:74
msgid "Translucent"
msgstr ""

#: ui/res/MaterialSetting_wdr.cpp:75
msgid "Darken"
msgstr ""

#: ui/res/MaterialSetting_wdr.cpp:76
msgid "AlphaBlend"
msgstr ""

#: ui/res/MaterialSetting_wdr.cpp:77
msgid "ColourBlend"
msgstr ""

#: ui/res/MaterialSetting_wdr.cpp:78
msgid "Modulate"
msgstr ""

#: ui/res/MaterialSetting_wdr.cpp:83
msgid "Stage Style"
msgstr ""

#: ui/res/MaterialSetting_wdr.cpp:88
msgid "Modulated"
msgstr ""

#: ui/res/MaterialSetting_wdr.cpp:89
msgid "TransModulate2X"
msgstr ""

#: ui/res/MaterialSetting_wdr.cpp:90
msgid "TransModulate4X"
msgstr ""

#: ui/res/MaterialSetting_wdr.cpp:95
msgid "Address Mode"
msgstr ""

#: ui/res/MaterialSetting_wdr.cpp:100
msgid "Wrap"
msgstr ""

#: ui/res/MaterialSetting_wdr.cpp:101
msgid "Clamp"
msgstr ""

#: ui/res/MaterialSetting_wdr.cpp:102
msgid "Mirror"
msgstr ""

#: ui/res/MaterialSetting_wdr.cpp:107
#, fuzzy
msgid "Scale"
msgstr "放大系数"

#: ui/res/MaterialSetting_wdr.cpp:113
msgid "Rotate_Anim"
msgstr ""

#: ui/res/MaterialSetting_wdr.cpp:119
msgid "Two Side"
msgstr ""

#: ui/res/MaterialSetting_wdr.cpp:122
msgid "Save"
msgstr ""

#: ui/res/MiniMapMaker_wdr.cpp:41
msgid "File Name"
msgstr "输出文件名"

#: ui/res/MiniMapMaker_wdr.cpp:47
msgid "Tile Size"
msgstr "分块大小"

#: ui/res/MiniMapMaker_wdr.cpp:53
msgid "Tile Tex Width"
msgstr "中间小纹理宽度"

#: ui/res/MiniMapMaker_wdr.cpp:59
msgid "Tile Tex Height"
msgstr "中间小纹理高度"

#: ui/res/MiniMapMaker_wdr.cpp:65
msgid "Texture Extension"
msgstr "输出文件类型"

#: ui/res/MiniMapMaker_wdr.cpp:70
msgid "jpg"
msgstr ""

#: ui/res/MiniMapMaker_wdr.cpp:71
msgid "png"
msgstr ""

#: ui/res/MiniMapMaker_wdr.cpp:76
msgid "Delete Temp Textures"
msgstr "删除中间小纹理"

#: ui/res/MonsterEdit_wdr.cpp:46
msgid "Monster-info"
msgstr ""

#: ui/res/MonsterEdit_wdr.cpp:51
msgid "typename "
msgstr ""

#: ui/res/MonsterEdit_wdr.cpp:57
msgid "grade "
msgstr ""

#: ui/res/MonsterEdit_wdr.cpp:67
msgid "move_speed "
msgstr ""

#: ui/res/MonsterEdit_wdr.cpp:73
msgid "experience "
msgstr ""

#: ui/res/MonsterEdit_wdr.cpp:83
msgid "fresh_time "
msgstr ""

#: ui/res/MonsterEdit_wdr.cpp:89
msgid "radius "
msgstr ""

#: ui/res/MonsterEdit_wdr.cpp:99
msgid "camp_ID "
msgstr ""

#: ui/res/MonsterEdit_wdr.cpp:116
msgid "baseAI_ID "
msgstr ""

#: ui/res/MonsterEdit_wdr.cpp:130
msgid "AI_file"
msgstr ""

#: ui/res/MonsterEdit_wdr.cpp:144
msgid "even_file"
msgstr ""

#: ui/res/MonsterEdit_wdr.cpp:158
msgid "group_ID"
msgstr ""

#: ui/res/MonsterEdit_wdr.cpp:164
msgid "team_ID  "
msgstr ""

#: ui/res/MonsterEdit_wdr.cpp:174
msgid "instance_name"
msgstr ""

#: ui/res/MonsterEdit_wdr.cpp:180
msgid "GUID"
msgstr ""

#: ui/res/MonsterEdit_wdr.cpp:190
msgid "<-"
msgstr ""

#: ui/res/MonsterEdit_wdr.cpp:193
msgid "->"
msgstr ""

#: ui/res/MonsterEdit_wdr.cpp:196
msgid "direction"
msgstr ""

#: ui/res/MonsterEdit_wdr.cpp:206
msgid "PATROL"
msgstr ""

#: ui/res/MonsterEdit_wdr.cpp:216
msgid "TITLE"
msgstr ""

#: ui/res/MonsterEdit_wdr.cpp:222
msgid "modify"
msgstr ""

#: ui/res/MonsterEdit_wdr.cpp:247
msgid "SHOP1:"
msgstr ""

#: ui/res/MonsterEdit_wdr.cpp:254
msgid "SHOP2:"
msgstr ""

#: ui/res/MonsterEdit_wdr.cpp:265
msgid "SHOP3:"
msgstr ""

#: ui/res/MonsterEdit_wdr.cpp:272
msgid "SHOP4:"
msgstr ""

#: ui/res/NewScene_wdr.cpp:43
msgid "Tile size"
msgstr "分块大小"

#: ui/res/NewScene_wdr.cpp:49
msgid "X size"
msgstr "宽度"

#: ui/res/NewScene_wdr.cpp:55
msgid "Z size"
msgstr "深度"

#: ui/res/NewScene_wdr.cpp:61
msgid "Seed"
msgstr "随机种子"

#: ui/res/NewScene_wdr.cpp:67
msgid "scale"
msgstr "放大系数"

#: ui/res/NewScene_wdr.cpp:73
msgid "Height scale"
msgstr "高度系数"

#: ui/res/NewScene_wdr.cpp:79
msgid "Texture"
msgstr "基本贴图"

#: ui/res/NewScene_wdr.cpp:86
msgid "Generate Terrain"
msgstr "地形生成算法"

#: ui/res/NpcPatrolEdit_wdr.cpp:41
#: ui/res/RegionEdit_wdr.cpp:41
msgid "Region"
msgstr "区域"

#: ui/res/NpcPatrolEdit_wdr.cpp:46
#: ui/res/RegionEdit_wdr.cpp:46
msgid "ListItem"
msgstr ""

#: ui/res/NpcPatrolEdit_wdr.cpp:51
#: ui/res/RegionEdit_wdr.cpp:51
msgid "point"
msgstr "点列表"

#: ui/res/NpcPatrolEdit_wdr.cpp:60
#, fuzzy
msgid "AddNewLine"
msgstr "添加新区域"

#: ui/res/NpcPatrolEdit_wdr.cpp:63
#, fuzzy
msgid "DelLine"
msgstr "线"

#: ui/res/NpcPatrolEdit_wdr.cpp:70
#, fuzzy
msgid "LineOk"
msgstr "线"

#: ui/res/NpcPatrolEdit_wdr.cpp:73
#: ui/res/RegionEdit_wdr.cpp:73
msgid "DelPoint"
msgstr "删除一个点"

#: ui/res/ParticleEditor_wdr.cpp:52
msgid "R"
msgstr ""

#: ui/res/ParticleEditor_wdr.cpp:55
msgid "S"
msgstr ""

#: ui/res/ParticleEditor_wdr.cpp:58
msgid "AE"
msgstr ""

#: ui/res/ParticleEditor_wdr.cpp:65
msgid "AF"
msgstr ""

#: ui/res/ParticleEditor_wdr.cpp:72
msgid "Before"
msgstr ""

#: ui/res/ParticleEditor_wdr.cpp:79
msgid "D"
msgstr ""

#: ui/res/RegionEdit_wdr.cpp:60
msgid "AddNewRegion"
msgstr "添加新区域"

#: ui/res/RegionEdit_wdr.cpp:63
msgid "DelRegion"
msgstr "删除一个区域"

#: ui/res/RegionEdit_wdr.cpp:70
#, fuzzy
msgid "RegionOk"
msgstr "编辑可行走区域"

#: ui/res/RegionEdit_wdr.cpp:78
msgid "Line"
msgstr "线"

#: ui/res/RegionEdit_wdr.cpp:92
msgid "ChoiceItem"
msgstr ""

#: ui/res/SaveAsEffect_wdr.cpp:41
msgid "Script File"
msgstr ""

#: ui/res/SaveAsEffect_wdr.cpp:48
#, fuzzy
msgid "Template Name"
msgstr "基本贴图"

#: ui/res/SceneInfomation_wdr.cpp:41
msgid "Terrain Size"
msgstr "地形尺寸"

#: ui/res/SceneInfomation_wdr.cpp:47
msgid "Terrain Scale"
msgstr "地形缩放值"

#: ui/res/SceneInfomation_wdr.cpp:53
msgid "Texture Count"
msgstr "地形纹理个数"

#: ui/res/SceneInfomation_wdr.cpp:59
msgid "Object Count"
msgstr "场景物体个数"

#: ui/res/SceneInfo_wdr.cpp:46
#, fuzzy
msgid "Reflash"
msgstr "刷新"

#: ui/res/StallInfoDlg_wdr.cpp:43
msgid "CanStall"
msgstr ""

#: ui/res/StallInfoDlg_wdr.cpp:53
msgid "TradeTax"
msgstr ""

#: ui/res/StallInfoDlg_wdr.cpp:63
msgid "PosTax"
msgstr ""

#: ui/res/StallInfoDlg_wdr.cpp:73
msgid "ExtraInfo"
msgstr ""

#: ui/res/StallInfoDlg_wdr.cpp:83
#: ui/res/StallInfoDlg_wdr.cpp:86
#: ui/res/StallInfoDlg_wdr.cpp:89
#, fuzzy
msgid "Radio"
msgstr "随机"

#: ui/res/TerrainLightmapOption_wdr.cpp:42
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: ui/res/TerrainLightmapOption_wdr.cpp:52
msgid "&Update terrain shadowmap"
msgstr "更新地形阴影图[&U]"

#: ui/res/TerrainLightmapOption_wdr.cpp:61
msgid "C&ancel"
msgstr "取消[&A]"

#: ui/res/TerrainLightmapOption_wdr.cpp:66
msgid "Option"
msgstr "选项"

#: ui/res/TerrainLightmapOption_wdr.cpp:69
msgid "&Hide terrain shadowmap"
msgstr "不显示地形阴影图[&H]"

#: ui/res/TerrainLightmapOption_wdr.cpp:73
msgid "Show &low quality terrain shadowmap"
msgstr "显示低精度地形阴影图[&L]"

#: ui/res/TerrainLightmapOption_wdr.cpp:76
msgid "Show hi&gh quality terrain shadowmap"
msgstr "显示高精度地形阴影图[&G]"

#: ui/res/TerrainSurfaceParameters_wdr.cpp:46
msgid "Ambient"
msgstr "环境光反射率"

#: ui/res/TerrainSurfaceParameters_wdr.cpp:52
#: ui/res/TerrainSurfaceParameters_wdr.cpp:65
#: ui/res/TerrainSurfaceParameters_wdr.cpp:78
#: ui/res/TerrainSurfaceParameters_wdr.cpp:91
msgid "Colour"
msgstr ""

#: ui/res/TerrainSurfaceParameters_wdr.cpp:59
msgid "Diffuse"
msgstr "散射光反射率"

#: ui/res/TerrainSurfaceParameters_wdr.cpp:72
msgid "Specular"
msgstr "镜面光反射率"

#: ui/res/TerrainSurfaceParameters_wdr.cpp:98
msgid "Shininess"
msgstr "镜面光shininess参数"

